環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復

環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復
03.09.2019 11:20
美國國會下星期一復會，預料將會討論《香港人權與民主法案》。環球時報發表社評，形容是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過並實施，中美關係將會受到新的衝擊，香港及內地的發展亦可能受相關的技術性影響，但包括香港在內的中國，有能力作任何應變，若果美國走這步死棋，中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域。

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。社評強調，中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓並無操控中國的餘地。

佢真係好撚驚
大家要加油!

9月8！到時見！

支書口交

支持中國制裁美國官員同埋國會議員

點報復? 掟核彈?

說好的亮劍呢？

大喝一聲

支持

好撚驚呀

後果自負

sir this way

快制裁中共

向wto投訴？

又口交助攻
連未必留心既聽到都覺得
屌你老味小支支你大我？

開戰

若果美國走這步死棋

邊個死呀

汪！

亮劍

中國：食晒全世界d草，等d牛冇得食

哦

嘩真係好撚驚，快D出老解打美國

中國式恐怖主義抬頭

驚了

快撚d啦

全民美金行動
正式啟動!!!

收嗲啦，支報

叫你啲武警落嚟先啦
818吽到依家都未見影

助攻？

翻譯做英文send哂比啲美國朋友先

全面報復
好驚驚

快

又口交，好鬼嘈

人地老美一句都無公開講過, 你口交部日講夜講方死人唔知你好撚驚

解放軍呢？緊急法呢？
TATP呢？粉塵爆炸呢？浮山刀手呢？

扔核彈丫笨

嗯

係就快

好驚啊屌

啲撚樣唔識經濟真係大鑊

好撚驚你唔報復

耿爽又要出動

關你撚事咩

推

台海都唔敢入
點全面報復?

又吹

快撚啲打啦 我有生以黎有機會睇到第三次世界大戰求之不得添呀

Fai d fai d ~

又係到口交 黎啦 攬炒呀

敵人反對的, 即代表我們做對了!!!

驚啦驚啦

你望下自己係美國d資產先啦

出兵打華盛頓？

好撚驚啊大陸西

有邊一次真係做

美國内政 又點算係干預香港呢

強烈譴責中國干預美國內政

強烈遣責

報咩復？ 次次都咁講 你估人地會驚咩 係你隔離既細國搵戰機轟炸你邊境你都唔敢打返人轉頭 淨係識打自己國民 除左你d 國民 邊撚個驚你

大陸真係笑撚死人

見到咁撚大反應就知要堅持過

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

未試下 到時候即刻取消關係法

對住中國根本唔洗講理性

又口交

我係護旗手!🇺🇸

打少日飛機會死？

又對人地外國政務說三道四

買哂美國佬啲被番去摺!

支持~

之前比人加徵關稅個陣夠話會全面報復啦 最後咪又係比人㩒住黎打 縮返入老母個閪到

干涉內政？

死棋

跟著侵侵話有中共就冇我 威脅WTO
中共又輸
諗起都興奮

死棋 = 殊死支國嘅棋

人地好撚驚呀

做乜兜咁大個圈話自己一啲理性都冇呀？

908領事館

反應大撚到,驚到仆街,睇黎真係work

唔報正契弟

禁止入境，凍結佢哋在華財產

出多幾張新聞紙囉

夠膽通過就叫口交部強烈譴責你哋！
睇你仲知唔知驚！

做對了

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

美國立法要你批准？
佢人干預別國內政

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國

笑撚死 "不是甚麼恩賜" 咁你咁緊張做咩

你啲債券咪又凍過水

出戰狼

嘩屌，香港人好撚驚呀

大佬你次次都吹水 幾時先做啲實質野 等左係好多年 大聲既狗咬唔死人 qq

我警告你唔好警告我

美國佬：10萬億啊pk

美國冇咗香港呢個同中國有錢人做生意既平台
仲可以搬去新加坡、倫敦、東京
中國冇咗個作為中國主權既香港既交易平台，絕對係中國慘啲
依家美國捉到路，正式渣住中國春袋

死啦，我會唔會冇飯開餓死架巧驚驚啊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

中國全面報復: 汪汪! 汪汪汪! 汪汪汪汪! 哼，問你怕未!

美帝：後果自負 後果自負

READ

調返轉諗 美國依步係鬼手 一劍封喉

大喝一聲！

United States of America liberate Hong Kong.

分清楚庄閒未？

報落香港度

咁更加要推

咁撚勁咪攻打美帝囉，龜縮打飛機有撚用咩

自宮報復？

我們對了

繼續洗班生蕃腦

驚喇？

係咪加佢關稅？

🤣🤣🤣🤣🤣

只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。

老美棄車保帥
支共棄帥保卒

咁大盤棋我唔識捉

D中共官員仔女去哂邊度？
報復？

得把口

我好撚驚呀

收皮啦

報啦報啦
唔報枉為中國人呀

美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜????
事實係恩賜

爛仔恐嚇？香港人而家收手共狗就唔會報復？

禁返美國人去中國囉

1. 機場月 (每個星期六日都有，但文宣有些許不足) 此為置頂活動，不入機場巴絲可考慮下列活動:

2. 908 中美遊行
(因909美國復會傾人權法案，建議遊行去美國領事館？ )
原post:

日期：9月8日
路線：未定
時間：都係兩點到三點開波？
情況：等批不反對通知書

3. 913 中秋各區開火花大會
活動： 於各自區域9叫，唱歌，做咩都好(待討論)
我嚴正呼籲大家個日唔好“煲納"，好危險
有人受傷我會代表我個人立場，嚴厲譴責
日期: 9月十四
時間：1500開始？ (待討論)
地點：自己嗰區

4. 914 天水圍
原post :

日期： 9月14
路線:未定
時間： 1500(待定)
情況： 等不反對通知
(此活動已多次改期)

3.1 927或928 為十月一造勢遊行
(活動目的為幫十一造勢，等更多人出黎遊行)
方式： 強烈要求以終極和理非形式進行，7點前散水。
可在各區不停快閃，減輕送人頭風險
如以超集中方式在某區遊行，請7點前散去，為十月一做好準備
日期理由: 因無間斷活動可能導致十月一的準備不足，所以希望星期六，日中，簡一日？

下列為未定時間的主要遊行:

5. 光復黃大仙遊行(本身810，最後冇遊行到？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

6. 中英聯合聲明遊行 (因中國違反條約，請求英國收番香港？)
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

7. 九龍灣黨鐵總部請願，交代831太子事件
日期： 未定
路線： 未定
時間：1500？
情況：？？？

下列為較次要遊行，有待安排日期和討論:
a. 馬鞍山遊行
b. 再光復上水
c. 九龍塘遊行
d. 東區遊行

給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜

正一支那賤種

：你比野我係你榮幸，係應該架

70年前應該唔幫佢，由得佢比日本滅國

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

干預美國內政？

我們做對了, 大家9月8唔係唔出呀?
記住9月7號壓力測試, 順手練下美國國歌

到時支共凍結美帝官員在華資產睇下你班美帝怕唔怕

報條撚 就快豬都無得你食

唇槍舌劍都係劍

驚撚到呢
前幾日話月圓之夜點樣話?
美國復會之前月圓未呢?

香港又關支咩事

證明我地係岩 繼續努力

美國內政
不容許別國說三道四 指手劃腳

大陸支那真係自取滅亡

口交部

又亮劍啊，收皮啦

認證左, 即係方向正確

點報復
罷買? 無IPHONE用喎
撤資? 啲錢流返入中國，不了
唔去美國讀書? 無名牌大學光環
唔去美國移民? 無美國綠咭

點全面報復，打仗?

還左清朝d債券未呀？

快啦

自上次中共想鎮壓香港 仲搵喉舌去試下美帝立場就已經輸左
將自己底牌開埋比美帝睇 冇人再驚佢地D報復

成日淨係得口號 做野啦
典型大陸人

琴日未亮左囉
人地要去世貿啊

佢地真係好撚驚

美國事務關你口咬部撚事？
咪同美國做生意囉

笑撚死人
區區一份支那垃圾報
返去食草啦

F-22 Molamola

撚爽條垃圾又要走出黎大聲責罵了

會先加關稅 之後驚到夜晚訓唔著再打電話 想重返談判桌

有人巧京京咁喎.

凡係美國男人喺中國境內，免費嫖妓
足以令美國大量家庭破碎
如果中出成功，大量愛中國嘅美國人會出生，假以時日就做埋美國總統，正式成為中國嘅特別行政區，正式稱霸

人地國家立法幾時到你班共狗係度說三度四
你咪留係度做你既土蝗帝
但係你班仆街D錢同蝗蟲仔都係外國
呢樣先最抵死
以為食完打埋包之後一世無憂
食撚屎啦共狗

中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域。
咁仲有d咩領域？全面撤僑，回收華僑在外資金

裁判，足總，足協，足委 都係美國既人 中國點同人地玩

一早亮左

驚到咁

約侵侵咬侵侵賓周

人地內政關你撚事

各位勇士，抗爭進入中段，係最難捱的

一定要延長抗爭，持續性抗爭，直到勝利

希望大家拖長黎玩，一定要不被捕

保持人手充足，鬥長命！！！

未來係年輕人的！

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，外除港賊

爭取民主人權法，懲處狗官

第二次五四運動

為民主、自由而努力，香港人，加油

快撚啲制裁美國啦

証明左方向岩到不得了

報復囉
唔報正契弟

應該三日全滅

咁做係唔會令我驚架

義和團

我好驚啊
譴責再強烈譴責再最強烈譴責之後唔知又會寫啲咩

不容你在這說三道四

寧化飛灰。不作浮塵
光復香港。時代革命

華盛頓並無操控中國的餘地，咁人地立咩法關你鳩事咩，對其他國家內政指手畫腳

已經混入左

8/9 1400

當美國打殘中國，然後分呢舊肥豬肉，對美國黎講更著數

報復呀人地
好驚呀

搵人幫手譯咗篇嘢之後tweet 俾兩黨議員。

可以點報？
你又學人整個《美國人權與民主法案》囉
一於制裁 Trump Trump

笑死 做乜撚野

戰狼

耿不爽

撤回公主
等你班white trash打飛機

好撚驚啊？chinazi

香港人要有作戰既心理準備
可能只係一個雞蛋一碗白飯既日子
但係而家唔做 以後冇機會做

繼續吹

我真係等咗好耐，好想睇下偉大的祖國d武器有幾勁，戰機有幾多架飛得上天！佢唔𨶙係成架跌落來我都偷笑😏

大大力錫中G點

中共快啲用埋飲奶啲力報復

死棋咪姐係將佢軍lor

係時代廣場賣五分鐘廣告屌死你班美國佬

大陸驚到瀨屎

腦袋是個好東西，可惜你沒有。

又打飛機

支那垃圾
全球公敵

禁止走資去美國
禁止中国人移民/留學去美國
禁止中国人買美國貨
撤僑
...
諗起都覺得正呀屌

向侵大喝一聲後果自負？

拍返段摺被片

証明攬炒已經進入最後階段

一陣wto表示 : 習敗北你找左賓賓條數先講啦

笑死

哦 Noted with thanks

哎呀，美國一定嚇到褲都甩

雙方互禁 好公平

不如還咗清朝d債先再講嘢？

逄敵人反對就要支持

驚到瀨屎

奇撚怪
好地地一個大國
人地唔受玩咪食自己囉
有咩好報復

會唔會義和團2.0

好想睇支那人玩愛國主義
反美 搶劫美國商鋪

屌你老母支那

中國不要惡意干涉美國內政

屌你老味，係人都知你肉隨鉆板上架喇
下下似住自己人多，唔做世界工廠你甚麼都不是

搶左costco啦

會點啊 出核彈啊？

已經成萬人落咗嚟

睇下邊個驚啲

呢個正

中美國搬石頭砸自己的腳，中國或成最大贏家

屌你呢d 係人地美國內政

又要亮劍？

我好怕
其實為什麼 我們不叫一國一制？ 這樣比他們更左 有效？披著兩制的皮 郤行一制大陸化
大尻佢 要求行一制 既然攬炒 這樣來搞 話佢知 我們的決心有幾大！

利申 中年大叔

大陸一路都害緊香港啦。怕條撚咩。

睇嚟支那真係好撚驚

Trump: We are doing Real Great things to make America win. You will see!

搶晒喇
上海新開果間美資超市，瘋狂掃晒人地d貨
食完唔俾錢既都大把

說好的抵制啊！

熱戰又唔夠抽冷戰又唔夠抽，點報復用念力報

唔比美國人入境正式鎮國

凍結晒班狗官ge海外資產就收得佢皮啦

如何報復？14億人表演食草定隨地痾？

亮劍未
汪汪汪

國會復會前要舉美國遊行 再去領事館請願 要求馬上通過法案

有人驚喇，大家努力！！

推翻暴政，時代革命

一句講哂！9月8！！有無護🇺🇸手

想知list有咩人，包唔包括屋企人

美國總統同副總統必須係美國境內出生

係咪叫所有持有外國護照既中國人即刻取消綠卡報復

點報復還左清朝債券未

唔割

快啦屌

一嘢將死，明哂

嘩 巧驚驚啊

Noted with thanks

屌

全力口交!¡!¡!¡!¡!¡!

自己國庫就黎錢都無 學人講報復？！

點報服

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

美國唔俾中國人入境

How?
Fallout

幫我地星期日嘅集會吹雞
唔該曬

chinazi開始驚

對方反對 證明做對了 大家9月8百萬人遊行

Sir this way

add oil

9月8 美使館Assembly 。

中國：你美國夠膽咁做，我就即時投降

人地美國國會通過咩法例幾時論到支那說三道四
再者你除咗拋售美債之外仲可以點全面報復

點報復？ 唔買美國大豆定豬肉？ 唔買iphone ?

美國走對棋了

我真係好撚驚呀

敵人唔反對 姐係我地做錯左
敵人起勁反對 姐係我地正確

Checkmate!

再絕D，可以將相關財產數據交比中央
中央自然識做

媽咪我好驚呀

有冇人話畀我聽中國可以憑乜嘢報復

想又食又拎 邊有咁著數 屌你老母

走住嚟屌 冇撚用嘅

又有 信心認證
星期日

睇到悶

幾時亮劍呀? 快撚D啦傻閪

即係要行呢步棋

好𢯎底咁

講左咁耐 人地就係等緊你出呀

想知點報復

識做啦

唔報正契弟。

Push

咁過硬

中國所謂全面報復 次次都係攪親自己人
btw 又可能一國一制全面接管當報復

come on

笑死，推呀，做岩左了

快撚D啦！！！！

治癒post

亮劍亮劍

屌，係就快。
等攬炒，等ww3

支那最強口交術

係咪驚

似乎驚都瀨屎

Ok

虎軀一震

全面驅逐13億隻畜生去美國，等美國陸沉

回血劍

係咪係咁開經濟特區，玩死啲親黨銀行

你咁樣係唔會令我地驚㗎

留名等
‘’中國或成最大贏家‘’

人地國家立法案 關你中國撚事咩
你依嫁咪又係干擾人地國家立法
垃圾國家真係垃圾國家

驚撚到呢

共匪真on9 ,
學五毛話齋, 沒人犯法驚閪咩.
遵守一國兩制, 香港人話返事, 自然唔會嘈.
成日驚香港推翻中國, 自己思維進入左<伊底帕斯悲劇> .

美國:邊撚個會驚你呀弱智

最驚凍結資產

Thanks fact checked by ChiNa Gov.
Sir, this way

攬炒
淨係凍結中國高官海外資產，都收中共皮

大反應即係方向正確

咁樣做隨時內戰爆發

所有炎黃子孫返返祖國
撤資，唔好益美國賤種

以後唔使食牛,反正牛都係食草直接食草就可以吸收牛肉嘅營養

其實點解死都唔肯俾香港人自由呢？反正香港人又唔影響到你支那國，你又拎走香港人咁多錢，又忍辱負重話係咩中國香港，點解係都要搞到世界唔和平先得 反正通過咗又唔係話取消你一國兩制

自己d錢擺晒係美國再恐嚇佢，莊閒都未擺識分

大陸咁反對，即係我地做啱咗.
快啲通過pls.

係 就快啦~等左好耐

食屎啦

好尷尬

驚到瀨屎

請將香港警察的名字加埋入制名單

有咩可以報復

還左清債先講野啦

係唔係買哂美國d大豆等美國人無得食？

其實咁多次支支報復左d咩?
加返人地關稅叫報復?

雪雪雪

come on baby

快d！！

貿易戰已經露哂底，可以點報復？

充公所有外資資產

吊你貿易戰你都扯緊白旗la 仆街

不要說快去做 唔做/做唔到就一世支狗

好呀

分清楚莊閒
個經濟地位身份係美國比香港
美國口交下你咪又係跪

中國不是中共
香港應由香港人管
香港人拒絕做外國奴

快L啲 thx

快

得一次機會, 我地香港人奮戰左兩個多月
我地終於橕到援軍到
美國援軍未必係我地致勝關鍵, 但係絕對係成功既重要一步
9月8日 美國領事館集結
Hong Konger Assemble!

等睇戲

「請收回你們的閪手」

中國講理性

中国會亮劍! 用一切資源報復! 全力向美國打.............電話求和談

法案由侵決定就話或者會比下面你，國會班議員洗乜理你，你愈惡佢地愈開心

出摺被解放軍？

大陸可以點報復美國？
願聞其詳

哎唷
我真係好驚驚啊

強了我的国

真係唔知做乜鳩

中國：

等你報復好撚耐啦喎

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

想發動恐襲？習總想做塔利班？

啲資產係晒美國
比你都驚啦
btw呢個唔係美國內政？

打啦 好悶呀

點報復啊
日日口交啊？

後果自負！後果自負

光頭狗.jpg

香港政府就醒過佢啦，最怕人搞嘅地方就唔出新聞，等大家唔知機場重要。

垃圾中國就下下都將自己驚嘅事公佈曬出黎。

係美國唔幫國民黨先至會加大輸面,當年共匪喺東北有蘇聯支援又要近先惡得過國民黨
你諗下共匪建政嘅時候蔣介石出咗嗰篇文其實最後國民黨都係要歸三民主義邊,對比共匪係好好多
美國制衡共匪當佢贖罪都可以
美國之後又唔畀反攻大陸同埋國光計劃自己人出咗個間碟
美國呀

以後美國人去中國一律屈嫖妓

I just wanna laugh

放馬過黎
即刻通過
中國咁強大係唔會怕你老美

美國早就對新疆中共官員實行左呢條人權法案
中共又可以點反擊呀？

屌你老母派軍入嚟攬炒囉

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

可能會拎埋個屎眼出黎比人𨳒

真係有趣
香港會唔會成為美國立足於中國既據點呢

點報？ 用口報呀？

人家不讓你勾結外國勢力，政治正確，不是應該歡天喜地嗎？

想要勾結外國勢力？人家不給你了

全面報復？中國最強武器，十四億啖口水加咀砲？

算吧啦，口講就叻

who怕who
點睇都係你驚啲啦

自己攞黎賤

嚇到瀨左屎

就係等緊依張gif

Wow, well noted with thanks

brain

亮埋下面把劍，春袋都露埋岀黎

我想睇報復，快

收番哂啲熊貓囉

好撚好笑

出兵未

有撚棋行咩

有咩資格資源報段

貪貪埋埋啲錢俾人凍結，慘慘豬囉

點報復呀
口交部

okok

方向正確

好撚歡迎

我... 好驚驚呀
sir, this way!

老解要演練打台灣都練左幾十年，而家要橫越大西洋，我驚佢要用連環船先唔會嘔

證明刺中要害

美國嘅政策不准外人說三道四

咁要加快

我就唔撚信支那夠疆做鳩美國

除咗強烈遣責仲識做咩

please help push

[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

快啲快啲

tui

你點報復？咪又係加關稅 人地都唔怕你

點報？禁止佢地移民中國？

一定要過

又想恐嚇
又射唔出

報囉，驚閪丫

快啲快啲，等唔切

一齊攬炒

驚撚到呢，人地就係怕你推完唔敢出嚟吠呀

拿拿聲出兵打台灣收第一島鏈啦 on99

證明擊中要害

OK

錫春袋

係咪想習總被佢啲美國家人屌

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

請勿干預美國內政

再嘈我就摺到起角

邊個生邊個死都未知

環時社評啫係無事啦
大家散啦散啦，用啲時間黎貼文宣好過

勝利時刻！！！

給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜
你唔要美國其實可以收返
等陣侵侵玩野收返就搞笑

侵侵實好驚

我等咗成年啦

都唔知可以報復d咩

其他國家好少會得把口， 一般都係講得出做得到， 所以好少會用外交部講到咁嚴重， 因為一講就會做

吠

到支那想扮攬炒美帝
睇下香港人惡定支那惡

快點來吧

支那好多時會得把口， 一般都係講得出做唔到到， 所以好多時會用外交部講到咁嚴重， 因為只講唔做

快 出兵打柒美帝!!!!!!!

中國人權狀況世界第一，行得正企得正，怕咩人權法？

求通過

靠恐嚇 中國而家一定好撚驚

做咩要報復啊
中國唔係有人權同民主架咩
你要報復即係默認本身無啦

報啦
你咁樣嚇唔到我架

得到黨認證

加左你咁多次稅咩事都無

亮劍未呀，你老母臭閪，把劍成層樓咁長呀？

快d 啦
六月等到而家啦

有邊日唔話報復架不過今次對手係美國佬惡唔出樣啫

係咪要驚？

講得好！
中國人權狀況世界第一，行得正企得正，怕咩人權法？

大家加油！

操你媽 等我們把你們美國鬼子的愛瘋十一全部掃清

係咪即係打仗呀
係就快撚啦

係就快 提早解放中國 分分鐘核彈仲健康過中國污染

咁即係我地做啱左。各位一定要捱到通過而且仲要個範圍擴大到制裁成個警隊！

過咗法案 中共冇錢俾維穩費 翻牆嘅五毛三毛仲唔收晒皮咩

我想睇下支那點樣報復美帝
緊爽出黎口交當報復？

點報復？一口氣買晒人哋啲黃豆？

嚇死人咩
有冇人驚你啊
香港都未驚啊

口交

成日話干涉你內政但明明制裁你人哋內政
港共都成日唔比外國人入境啦！嗰啲咩藝術家呀，政治人物呀有晒blacklist啦！
咁你得點解人哋唔得

人地加你關稅報復左未？

喂，sorry呀。你咁樣係唔會令到我驚架。
快d報復啦。唔報正契弟

報復就係命令所有美籍華人全部回國，等你哋美國冇得攞我哋啲錢

係喇 知喇 成日得把口

點報 含撚報？

既然話香港關係法唔係咩恩賜咁就取消佢啦

又拔出倚天劍

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。

人哋就係唔同你做生意，你吹呀！

口交部：外國不能對香港事務說三道四 嚴重干預我國內政

劉鶴打咗電話去鬧侵侵（好似係）

開呀 垃圾中共

Trump : noted

喔

正😂美國護旗手

凍死佢地

我當堂嚇一跳，原來得啖笑

有冇人知中共（不是中國）除咗錢仲有啲咩？13億人民嘅民族尊嚴

你大我呀，好驚呀

對人哋國家內政不要指手畫腳

我哋做對了

諗唔到佢有咩本錢報復
繼續加稅定係攻佔台灣迫美國出手？

係呀,我好撚驚呀
老解我求下你快撚d嚟啦

終於

快d報復

方向正確

Sir, this way

形容是惡意干涉中國內政的霸權法案

形容是惡意干涉中國內政的霸權法案

霸權支那

又話解放軍
又話緊急法
又話報復

呵欠

反佢反佢

好撚厚面皮呀

屌! 大陸佬又打飛機

快亮劍！

即係證明共狗好撚驚

咁可以點制裁美國呢?

驅逐美國人出境, 取消雙方往來航運,
唔俾遊客去美國, 召回留美學生
停止用美金進行國際交易, 拋售美債
支企取消在美上市再返国上市
爱国同胞拋售在美房產股票並撤資回国, 制裁美資在支国的企業?

係就快, 可唔可以用同樣招數順便制裁埋香港

美國真係會好驚

美國：不容許中國對美國內政 說三道四

好想睇班賤種除咗口交仲識乜嘢

推！！！死你老味

投訴咩？投訴啲黑錢俾美國鎖咗？

大國勃起了，

美軍來了我帶路

Jeng ar ching

美國討論點對待香港，干你屁事 ~
你支那制裁哩個抵制嗰個（韓國、國泰 ...）嗰陣何嘗唔係干涉人地內政。

之前睇都冇野
睇到呢篇就知 支那輸硬
日日口交

報啦 你報到d咩

好L驚驚啊dllm！
今次加稅都唔敢系國內報啦onl79，報復？
跪地含L就差唔多！

深圳都準備發展成經濟特區，地位可以取代香港紐約
大灣區又如火如荼
一大一路更加係世界性嘅發展
棉被擊落戰機不是夢
呢個時候美國先至來話搞呢啲小動作，簡直自取其辱
香港高官世世代代與大灣區共享榮華富貴先至係明智之選

究竟佢有咩可以報復

賣岀所有美金？

係咪又要毅然亮劍？

日本人： 居合

支那人：亮劍

3日？未踏入美國領土應該已經比人射落來啦

口交部譴責算唔算全面報復

支那最鍾意暇暇霸霸啦 唔出奇 中印邊境果塊地咪要爭到出兵咁濟

即係點？聯同金仔出兵滅美？

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

含撚啦中国共產黨，淨係識打飛枝

大喝一聲：最舒服階段！

中國內政又受人地美國香港法。吊

所以就可以恐嚇美國 干涉美國立法？
佢篇野邏輯起邊

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.